森美：對方不在身邊，才察覺自己需要她。

呢句野對於外國留學既人特別有感觸，唔單止係情人，仲有以往一直係你身邊既屋企人。I miss you all.

我留學果陣掛住野食多過屋企

但調返轉咁諗
有一種痛係對方需要你嘅時候你唔喺對方身邊
幫唔到佢嗰種感覺都幾難受
明白可能係自己唔可以及時做返啲啱嘅嘢之後
就開始要明點解會分開

好明白

個ex話無feel whatsapp 同我講分手個種無力感真的很刻骨銘心，係外國既我真係做唔到任何補救的行動，如果係香港起碼有灣轉。long d 好痛苦，但無想過會咁快散。